立會達半有咩用？

立會達半可以：
1. 否決政府包括預算案所有提案，令政府癱瘓，迫使政權和人民談判妥協
2. 剎停警隊加薪買裝甲車，明日大嶼撥款
3. 令獻世派議員無法製造流會
4. 令獻世派議員必須出席每一個會議，否則就可能通過佢地唔想通過的法案
5. 令民主派議員可以出任包括合法會主席的每一個小組會議主席，然後用議事規則制裁獻世派議員，如叫保安踢9佢出去
6. 用立法會名義告9班保皇狗

重有無？缺點都歡迎

推一下

兩下

正解！所以立會達半，得到既係立會既控制權同否決權
呢個係政制上既攬炒，政府無錢使（否決有屎係入面既預算案），立法會無限期拉布（因為主席係自己人），動用特權法查政府，成立獨立調查委員會查警暴，對家少一個人開會就即過

票係一定要投既

推推推推